（幫推）正式撤回，但要等立法會復會=未撤回

五大訴求，缺一不可，全部照舊

不用改文宣